輸六粒係神既意旨

我笑到仆街

啫係神專登跣佢一鑊

忠仔一場波串盡高官同耶撚

係神既考驗